一通定8 sec好

新手
無論方便程度易用穩定性等等邊個好d

最重要同埋邊個平d

8security

港股一通
美股8仔

港股黎講係咪一通最多人用
其他好似貴過一通

有聲稱平過一通既
但考慮埋派息既收費
一通應該最平

overall 而言一通算最平，
system 廢果d就另計。

一通搵咁多錢都唔請designer, 個system廢唔緊要, 包裝下就扮哂pro, d盲毛就當新科技嫁啦, 咁都唔請個layout designer

因為唔做得夠食 我一個月俾成千蚊佣

一通啦

清，月結單幾頁紙？

其實實收係幾多%

8仔faceid 即刻搞掂

一通電話用
好唔user friendly

股息的話
一通
5元 （不論股息銀碼）＋ 港交所收股息 0.12%

對比返8仔
股息額之0.5% (最低港元$28)

Thank you巴打

lm

一通啦，8仔你入完貨後個投資組合更新好慢，你唔個有幾多貨

搭單問, 例如我想買10手建行, 係米都係5蚊佣?